美國參議員斯科特：蘋果再一次向共產中國叩頭 庫克應支持自由和人權

Apple既然有美國佢地議員開聲
咁我等睇美國政府點清算佢地

你睇下香港 邊有議員甚至高官 邊個夠膽屌商家佬

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

佢地就係商家佬

財同權都係佢地到，香港人玩撚